KFC 肯德基家鄉雞改用全新設計更好用環保「三指手套」網民：拎夠 4 個

屌奶星，今次真係要拎四對

屌唔好成日單單打打啦

痴線
好有未來感

膠都廢事比

靈感來自於你

鋼B有先見之明

不如比支牙籤算啦

on9
呢家2隻加埋都唔夠以前一隻大
拎4隻新手套= <2隻舊手套

相信食開kfc都知手套要2層先可以有效防油
所以以前一般都要拎4隻先夠用

但呢家只需要1.999999隻舊手套
就可以享受2層防油效果

正確用法

唔好整濕自己

執柒左佢最環保

會唔會遲d出埋兩指手套

當年派4隻手套

家x鷹專用？

三指好on9,食親隻無名指都癡油